（易入手)有人諗過呢樣可以用黎防身

易入手，人人識用，唔好對人面噴啊會令對方即時失去視力㗎

光復香港時代革命

推

Push

防狼好定呢隻好
啱啱同fd傾起覺得有必要買返支

我用開3M

入咗呢支先，防狼入手難啲

支野幾錢？

呢隻好，防狼犯法架

好
細細支便攜d

竟然

用黎止血，會令體液凝固，你估隻眼會點

其實噴乜9 射到面正常都縮

嘩一定唔好試呀

唔好推

容易受傷的男人

push

721 811 831 新屋嶺

殺蟲水

勇武可以用黎止血

防狼喺香港好似犯法

防狼好似犯法
香港太憨鳩

其實撒隆巴斯仲爽，不過我開嘅po冇人推咁解

自推

邊度有？

幫你推

勁，手足

多謝

平時整親用哩隻好過膠布？

just方便

前排見人噴噴漆上藍絲執面 即刻想買返啲噴霧嘅野黎防身

噴完可以即閃 佢又反應唔切

啲藥房執撚晒 邊度有得買

咁女仔真係啱使嘅
夜麻麻無人又武力懸殊果時噴一噴跑走就得

佢含有酒精,你估下噴落眼有幾爽.....
最緊要合法又有得解釋。

全民自衛

721 811 831 新屋嶺

全民自衛

用開呢枝 件衫會涼浸浸

但千千千千其唔好噴到人眼

再幫推

好仆街，你地真不該

止汗劑都得咖。。。

用殺蟲水對付藍絲最好

符合產品原意

男嘅recover,女嘅attack

射程太短

防狗呢

用開黑旋風
射程遠而且可以持續噴
仲要大浸味兼聞得耐影響人體

兄弟爬山

呢隻最強
。

幾好用
有傷口噴左 仲可以防水

幾錢

around 70

推推推

其實噴水都嚇死佢地啦

nice try

佢一熟嘅話大家千祈唔好乘機而上自衛還擊千祈唔好打頭打關節

縮

咪撚玩膠post啦你覺得班狗會冇account咩?

831

精

d藍屍中意非禮

真係防身就好，呢件野唔講得笑
仲要咁平

我用胡椒粉

細細支殺傷力十足

唔好呀

各位絲打記得買返支！！
唔好再比黨鐵色狼攬住非禮喇
佢一想掂你就噴

便衣狗捉跳閘用都幾好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

眼先有效果? 其他部位純粹覺得涼?

係

呢支好嘢嚟

細細支 容易携帶

邊到買?
同埋噴緊果陣有火會唔會變噴火嫁
好似止汗劑咁

40蚊-50蚊
萬寧屈臣氏有售

呢d畜生要攞去人道毀滅

好過帶噴漆

蚊怕水？防曬？

屋企有枝過期

再便宜啲的話，可以將白醋，辣椒加蒜頭放落噴壺浸一晚。噴落藍屍度，包佢眼水鼻涕一齊流

條街咁污糟 我有潔癖
最鍾意洗手同周圍抹
我用消毒酒精溝少少水入小噴壺

[對抗武裝暴徒] 96%面積燒傷後死亡 大型酒精噴火器自衛法！

唔係Tabasco先係王道咩？

戇

咪撚打殘體

悉隨尊便～

唔好推啊

防狼係攻擊性武器？

1.一:

止汗劑平好多

唔是殘體呀ching
個字讀hum 憨厚 嬌憨 個 憨

乾透時間較長大約30秒

憨係殘體？

防蚊都可以用最緊要射程夠遠

噴霧膠布都禁既話 巴打們可以諗諗噴髮膠 特硬個種

成日帶hair spray，最平gatsy 夠用

唔知噴髮膠又有冇想法

推 保護自己

ok

憨乜鳩野 係咪唔識寫個「戇」字

咁如果隻色狼載眼鏡點算

一推

噴波鞋個隻納米防水，可以封死人個肺

咪推喇

點解一直無人諗過